有無人知咩叫好撚扯旗？

早兩日聽個FRD講話佢「好撚扯旗」，到底咩意思？

pussy on the chainwax

好（adj) 撚(n) 扯旗(v)

gay

好 形容詞
撚 名詞
扯旗 動詞

有咩問題？

咁啫係咩意思？

性暗示

隻隻字都睇得明，加埋一齊就唔明咩意思

即係好興奮咁解

見到你扯晒 hehe

好似幾合理

想知倉鼠扯晒會點

咁咪好撚扯旗

應該係好撚興奮咁解
比個機會你返去問你個fd
問完返黎再話返比我地班巴打聽

轉頭問下佢，想睇下大家點解讀

識扯旗既就係好撚

good cock erection /
so cock erecting
睇你點睇

我地一齊分析

淫 西 出水
形容詞 名詞 動詞

好 撚 扯旗
形容詞 名詞 動詞

淫西出水 => 條女好high，高潮來緊
好撚扯旗 => 性能力好強既男士想扑嘢

希望幫到你

好撚扯旗
壞撚扯唔到旗

: 很想要吧？
: 嗯~
: 好! 撚扯旗

出奇

咒語黎？

蛋

問咗個frd
原來係扯旗=興奮
好撚扯旗=好撚興奮
唔關好撚壞撚事

有無人睇呢個post睇到好撚扯旗？

樓主係00 後
咁都問一餐

真相越辯越明

a good dick which is erected

意思係

佢條好好嘅撚 扯咗旗

控制唔到

撚都分好同壞，者好同衰？

一條好好嘅撚扯緊旗準備插你

最緊要扯旗 扯旗當賣旗

唔係姐係好撚出奇咩
關興奮咩事

樓主係咪俾佢朋友插緊屎眼

姐係扯撚曬旗咁解

你好撚on9

好撚扯旗
英 : My good dick is erecting and going to fuck your ass

通常係 扯撚晒旗

一條好嘅撚 扯旗

擺明用咗修辭啦。
中文權威肥絲仲唔快d衝出嚟答。

咁點解唔用扯撚晒旗呢？

求下唔好

扯旗=岀奇？

你夠膽話你咁大個仔都未聽過粗口咁扯旗

家陣我再醒你一句說話

屌屌你

個音似 我識嘅人都係咁用

佢只係客觀咁形容一個生理狀況良好
而處於充血狀態嘅男性生殖器官

唔理白撚定黑撚，識得扯旗既就係好撚

試下讀十次扯旗：扯旗扯旗扯旗扯旗扯旗扯旗扯旗扯旗扯旗扯旗＝＞岀奇？

同幸福賓周差唔多

好撚興奮 好撚扯旗

屌 我仲以為啲人假膠
原來真係唔知咩叫好撚扯旗.....

Key and peele

一條高質陽具勃起左

好嘅jj識得孛起？

屌讀屎片

樓主弱智？
您朋友讚自己條撚係好撚，然後佢條撚扯旗囉

正解

勃到hihi啲frd

好撚興奮用扯撚哂旗咪得囉？

不管白撚黑撚，能扯到旗就是好撚。

咪解好撚扯旗囉

係咪00後新用語黎

我都有用開

咁壞撚呢

認真
依度個撚字都係形容詞嚟
唔係名詞

唔通你哋平時講好撚仆街
就真係講緊一條好好嘅撚仆咗落條街度咩

Good dick 扯旗
一條 好 撚 扯旗 呀

有一條完美ga撚係度硬曬
意指想屌樓主屎眼
樓主就有一條完美GA撚放係面前唔珍惜
到佢賭撚走咗先黎後悔莫及
樓主再有機會要一口含住佢
然後話希望含住一萬年

Good dick wake up

扯旗就扯旗
扯唔撚起就扯唔撚起
咩叫好撚扯旗

我就係咁理解

點解可以扯唔撚起 但唔可以好撚扯旗

唔係，我小學都有用

利申90頭

咁你解釋係？

佢有條好撚，而且正在扯旗

即係話你聽佢既傢伙好高質，整裝待發等緊你

真係唔識架喎, 擺明係

好 adj
撚 adj
扯旗 adj

例句: 條女咁正, 真係好撚扯旗. (意謂: 望見這女性, 讓人下體成勃起狀態)
英文: Look at this bitch, so fucking erecting!

延伸學習:
這孩子說話好連登(指孩子思維跟連登思想接近)
這港女好雞格 (指香港女性行為神態都像妓女)

在廣東話, 我們很多時都會借用某些名詞的特徵直接作為形容詞, 以省略 像/似/是 等動詞.

就算將個撚轉做助語詞都無問題

照咁講我阿媽個波罩你都冇問題啦

講扯旗=興奮個班都係on9
扯撚晒旗先係解興奮 最撚重要係要扯晒 唔係齋扯

好出奇，但特登唔講，講好扯旗……

到底係好撚興奮定好撚出奇
搞到我好亂啊

扯撚曬旗 會正常好多

一條好撚梗係會扯旗

形容佢自己扯旗之餘順便讚埋自己條撚好優秀好勁
代表佢想撩樓主扑野既意思

有冇咁多性暗示

成個po得一兩個正常人

好撚應該係極之咁解
例如好撚煩 好撚叻 好撚蠢

我身邊都有個朋友成日講 但係佢個意思係：好撚好奇/好撚驚訝呀？佢個ver應該係好撚出奇改編

Great cock is stiff as rock

有咩咁扯旗

我識條友都成日講，但佢嗰個係問題嚟
「咁你依家係咪好撚扯旗？」
意思係「咁你依家係咪覺得好撚威？」

正確意思係
好撚 =先會扯到旗
壞撚 =the 旗

又多一個version
其實係咪自己鳩左落去

條好撚 扯旗

我身邊身份證r字頭嘅人唔識呢啲咁地道嘅廣東話
仲成日笑尻我講野九唔搭八 初頭都會同佢地解釋
後尾知道佢地新香港人都廢事理佢地

佢地有無問你好人好者做乜鳩叫自己肥仔大隻？
我依家真係R晒頭

關你撚事咩 網名呢啲好笑求其架啦
你又好人好姐叫乜尻農夫書院
你做農夫定屋企教書呀？